其實今晚車仔都食硬隊降班馬點解馬會仲開場送錢

隊諾域治真係成日比人當雞係咁捉住嚟屌送3分

首名入球 pukki

嗰個老嘢叫佢去中超養老啦